買左29000熊，聽日28000見

登報神

到底升咩